中國網站指冠狀病毒源自馬來西亞穿山甲！

雖然冠狀病毒（COVID-19）的源頭究竟是哪裡，科學家尚且還不得而知。但是疫病情在中國爆發相當嚴重之時，就傳出人們疑似到野味市場，吃了蝙蝠而引起了這場疫情。 不過，近日就發現中國網友竟然在知乎上把兩篇論文拿來進行拼接，標題還大大個寫著 「新冠病毒中間宿主是來自馬來西亞的穿山甲」！

又屈

但係邊撚個會食穿山甲

搵個啞既黎屈

支那人喺馬來西亞偷穿山甲 再拎去武漢賣

咁究竟美國意大利定馬拉呀

會入口野味，袁國勇一早講左隻動物可能係由外地入口，但都係武漢街市賣

係啦係啦 BTW 馬拉狗咁奶共 會唔會扮冇野

揾唔到證據就話係呢度個度。但就唔見話來自中國

馬來西亞穿山甲：

冠狀病毒可能來自日本鯨魚
冠狀病毒可能來自挪威三文魚
冠狀病毒可能來自澳洲袋鼠
冠狀病毒可能來自法國蝸牛

德國p4研究室既病毒由美國軍人傳落去馬來西亞穿山甲再係支那武漢爆發

仲有冇

P4就P4啦

你唔撚食既，人地供應都傳唔到落你度喇
支那全撚部姓賴

穿山甲駛唔駛俾本馬拉passport佢呀

俾馬來西亞奶共班華人睇啦

馬來西亞穿山甲
新型穿山甲

SPIN

咁講姐係有中國人係馬來西亞捕獵穿山甲再走私啦

馬拉人都係中国人...完

馬來西亞咪成日屌香港，又好支持中国架咩

仲有德國

開頭又話美國流感
又話香港中大研究室
又話野味市場蝙蝠
又話美國軍人
又話義大利
E家就到馬來西亞
唔知下次係乜野呢

支那人

馬來西亞既中國人會唔會幫手譴責馬來西亞政府

你溜左德國

咩話？武漢人食得咁偏？食馬來西亞穿山甲？

終於搵到個人肯幫手頂

馬來西亞已成condom

唔緊要啦馬華禁奶共

世界野味巡迴賽咩屌佢老味，下一站:越南

中國又然了

全部都有機會係，但一定唔關中国事

中國武漢P4冠狀病毒

屈完蝙蝠屈穿山甲

條接龍可以有幾長

不如試下屈香港？

係唔認係自己

火星啊屌你

屈香港，柒婆舉手搶住認

傳人嘅冠狀病毒嚟自中國
講完

少左意大利

一早屈左啦
港獨播毒

上次果子狸都係中間宿主 不過 支那本身有冇馬來穿山甲？

索馬里

無政府狀態，無得噪

佢哋喺自己國內9up除咗呃9支那人之外有咩用？
喺國際講呀嘛

馬六甲

比你講咗

馬來西亞自古以黎都係中國固有領土
馬拉狗係支那狗分支黎

不如話外星人傳過嚟

大馬咁多藍絲華人

哽咗佢啦

大撚把，好似唔知傳聞醫夜尿定醫哮喘，總之聲稱醫得某樣嘢就有大陸人食。

意大利裔美軍係馬拉食穿山甲同蝙蝠再去武漢
一定係，除非唔係

成日係度屈其他國家
乜中國個名好失禮咩
做咩唔大大聲同全世界講？

今次又參加左乜野運動會？

其實源頭都唔重要 係你班仆街知情不報
呃鳩全世界沒事兒

就算宿主係外來種，引發呢個瘟疫係支畜就一定走唔甩

支畜真係為左面子不擇手段

馬拉會點哂頭 話病毒係我傳去 放心啦支那我最LIKE你

屈唔到美國 屈個弱少少嘅

問題咪就係除咗支那人，邊度有人食穿山甲

好撚嘢

馬來西亞班奶共狗出句聲

佢地好醒，屈下美國，屈下意大利，屈下馬來西亞，大家都屌佢冇根據，但就比佢模糊到焦點

美軍，馬拉穿山甲，外太空。仲有啲咩？

你哋居然屈一個盲人偷睇國家機密

屈唔到美國就屈歐洲, 但又唔想歐洲埋美國堆, 所以屈東南亞, 屈唔到馬拉我睇怕佢地會屈印尼, 菲律賓

係咪姐係美國軍人屌穿山甲

等馬拉人排華，趕哂Ｄ馬拉五毛返中國

咁就睇下其他人做唔做佢，可以係模糊，亦有機會越來越得罪得人多。

禾的国，利厲了。原來源頭有美國意大利同埋馬來西亞，就係冇中国。

笑撚死 屈足全世界動物

屌

細個有佢，可動性好低

難為facebook一堆馬拉粉紅日日幫中國洗地

對於中國人黎講 所有人都有機會係病源 只有自己唔會係

支畜: 最撚衰都係馬拉有穿山甲，冇穿山甲咱們就不會走私穿山甲再入駐野味市場

仲有英國都屈過

華農兄弟寫嫁！？

基本上連錯都唔認嘅政權 要嚟托咩

穿山甲表示：關我 _ 事！

扮小粉紅spread去馬拉等佢地狗咬狗

屈印尼

之前有話過係來至櫻花，武漢有所以爆左

屈下東南亞班契弟就岩架啦
鬼識反抗

講緊穿山王?

台灣！

大馬華人係多藍屍,不過正所謂臭坑出臭草
fb果D垃圾一定係奶哂共,正如你去yahoo新聞果D comment都係藍屍廢老一樣
上twitter D大馬華人正常好多
利申 馬來西亞人

又美國又意大利又日本又馬來西亞穿山甲, 好亂呀

又賴...
穿山甲都係支那人先會食嫁咩

支那屈過美國 英國 意大利 馬來西亞
下個會屈邊個呢

話明 武漢肺炎
緊係黎自 武漢

幾時屈埋外星人侵略地球

仲有德國，日本

好快屈埋泡菜

總之唔關牠國事，成個世界都有問題係牠國無

傳人既中國肺炎

新型穿山甲, 識搭飛機, 搭郵輪, 坐火箭前往終国俾支那食

日本＞美國＞意大利＞台灣＞馬來西亞＞？

下個到老屈邊個

中國馬拉咪又係從古到今都係中國人

武漢肺炎搞到陷球產 呢隻死貓邊個國家有資格啃啊

純粹講緊病毒種類姐
個病不嬲都係叫支那武漢病毒

美國
意大利
馬來西亞

who's next?

總之就唔關中蝈事啦

啱。個野生市場乜都有，背後肯定有龐大嘅國際走私鏈。

邊撚個寫㗎？華農兄弟呀

邊度既動物都好, 都係因為大陸食野味搞到咁
又想SPIN 走

借位

大家快啲傳去馬來西亞各大討論區群組

支那一樣有穿山甲

又係你

以前睇中醫佢水我買穿山甲，話行氣12道經脈，一兩黑市要5000蚊，我好後悔個陣冇報海關拉佢條仆街，至今仍後悔不過我都冇同佢買

唔好啦

成個市場比人毀屍滅跡，你依加吹人肉都得咖啦

馬拉穿山甲仰慕中國地大物博自己碌過嚟

個「零號病人」係女人，應該係穿山甲屌個女人

係人都知道我係盲㗎

馬拉班大支牙膏情何以堪

開始瘋狂推卸責任

清醒

屈啲弱雞奶支國應該可以
東南亞全部都係靠中國搵食

穿山甲係頻危物種，香港冇得買賣

一時美國、一時意大利、一時馬來西亞

我好亂啊

傳緊!

冠狀病毒可能來自韓國泡菜

啱曬馬來西亞咁奶共 食咗隻死貓佢

所以咪係黑市要搵海關囉

立即send比馬拉fd，之後屌9佢

我三十年所苦練既, 終於大派用場了

幫佢開聲姐

馬來西亞肺炎?
留名等睇被馬來西亞係咁屌

全世界: Anyone but China
支那: Anywhere but China

話說馬哈蒂又lam返晒D支那淫民弊

下一個輪到邊個被屈呢又

只要加「可能」兩隻字，就可以瘋狂鳩噏

大陸隱瞞疫情幾個月後都仲係第一個爆發，時間人物地點證據確鑿，仲可以屈人係源頭真係好撚無恥

但係係支那人食先搞到咁㗎
唔通隻馬來西亞穿山甲山長水遠馬來西亞走黎武漢屈你？
唔係怪食果個怪個物種？

其實係來自香港polyu嘅lab

你叫馬來西亞嗰班小粉紅壞華人點算好

總之唔係支那武漢P4lab

支國講乜都唔會信

咪講左囉 全世界攻擊中國呀
曲

咁就啱啦 tweet佢話中國話係源自馬來西亞

食穿山甲係因為相傳食佢哋啲甲會壯陽

總之事實就係武漢肺炎係由武漢傳出黎

可能係任何地方，但一定唔撚係中國

中國武漢肺炎

馬來西亞
奶完共都中招

幫佢寫個program仔random gen 國家+動物組合啦

個場清咗都驗到

中國做乜仲唔屈南韓
明明佢地係排佢地後面第二個國家爆出黎

最驚佢唔屈人 等我地幫中共免費文宣去馬拉 5毛都唔收

留名等睇 馬拉華僑同中國小粉蛆 口戰

馬拉今次唯有食下死貓啦

最衰都係佔中

好似以前IQ題萬用答案曹永廉做守門員接窄汁機

借推
波蘭人發起聯署要#MakeChinaPay
簽完Share出去呀
聯署link:

好早屈左啦

推俾班馬拉華人睇佢地咁愛囯應該爭住認

應該話係來自台灣，睇吓支那割唔割。

死都要屈人 痴撚線

不如話來自中國豬肉呀（唔記得左中國冇豬肉食添）

全球都有份，唯獨唔關自己事，得啦明啦

話要分開支那人同支共

大陸人 印象中沙士嗰年成日講大陸人食穿山甲

叫d馬拉小粉紅情何以堪

美軍坦克d穿甲彈用穿山甲做

馬來西亞大量瀨共華人，佢哋應該好樂意承認。

好多瀬共馬華好樂意幫中國分膽，覺得係一件光榮嘅事。

屈呀屈呀，下次屈台灣

瘋狂老屈

馬來西亞共享中國病毒榮耀

擺上Facebook, Facebook最多馬拉共諜

隻穿山甲 一定係 去完意大利再去美國, 之後先去支那武漢

聽講隻穿山甲老母係俾一名中國官員屌過再逃去馬拉

不如講係全地球，除咗支那未得lo

唔係話美軍整出黎架咩

唔知馬拉小粉紅點睇

仍然叫支那武漢肺炎

近排一見到馬拉五毛，即刻share呢篇野，成班馬拉膠即時收皮消失哂

岩呀，不過係P4感染左賣去市場再傳俾人

馬來西亞總理會唔會又要含淚含撚醒小小, 一下屈落去非洲. 力架又無錢又無軍事, 仲有個WHO咸濕菜幫手撚

一時美國 一時意大利 一時馬來西亞！
總之就唔係中國？！

開始亂閪黎

中國人類

睇完記得係Twitter share 出去

總之唔係中國

美國
意大利
德國
馬來西亞

屌你老味 上次就話果子狸 然後一野就殺哂野生果子狸 點知有田野科學家捉野生果子狸黎驗（包括新界境內） 就一粒病毒都搵唔到 屌原來係菊頭蝠先係宿主 果子狸有原來係你班賣野味佬捉完人 就一棟棟咁將d籠叠起 咁頂果隻一屙 下面就食哂

勁多五毛都係來自馬來西亞

好的 中共武漢肺炎

即刻send畀馬國班華人柒碌睇啦咁多奶共狗

大聲啲 我要全世界都知 正視聽囉誰怕誰

係呀係呀，來源來自全世界但一定唔係中國嘛

不過來自邊唔重要，重點係第一個大規模爆係你，係都係屌你爆發時零控制扮無事繼續維穩，由鳩啲蝗周圍播毒呀

食相使唔使咁難睇啊
要點名美國就點到最尾 點到開戰
宜家左一個右一個
一陣義大利 宜家又屈大馬
好似驚全世界唔記得係你放出來咁
好撚噁心啊

我記得唔知邊到睇過有長頸鹿🦒
btw穿山甲已經係瀕臨絕種支那人咪鳩亂咁搞佢地

我細個飲過穿山甲煲嘅湯

香港前要加支那2隻字
所以屈唔到

美國—>意大利—>馬來西亞…

不如話埃塞俄比亞啦…橫掂阿譚同支那咁friend ，幫手埋單啦，唔係咩呀！

馬華呢?

仲有咩未屈？

幾時到北極熊?

支那又贏

班馬拉華人狗今次點算 繼續奶共定係幫馬來西亞呢？
不過睇死班賤種馬拉狗，都係鍾意食碗面反碗底

求下你支那 一定要
全世界逐個點名屈
唔該哂

中國人真係好撚肉酸

屌你又想spin去馬來西亞
唔係d賤種支那人要食野味
邊有人會去偷

要相信中国科學家，好快有北極企鵝，南極熊

得啦得啦。話之你報野味來自邊個國家，總之武漢肺炎就係你支那故意輸出。

馬來西亞華人咁鍾意中共實仆住認啦
機會嚟喇飛雲

馬來西亞穿山甲笑而不語

撥火

而家支那都識玩ABC
Anywhere but China

馬華投票果時咪話支持馬華就係共匪

第一句就話唔係個個支那都係咁
第二句就學D左膠話我唔會為呢場瘟疫責怪邊個

馬拉有人食穿山甲? 忘不了就聽過。

係時候分化馬來西亞同支那
馬來西亞勁多愛支病華人

有冇手足識馬拉人，去“求證”下？

馬拉佬癲㗎，做得好

原來係馬來西亞
快啲追究啦中國

你個名

等班大馬華人奶共奶到雪雪聲，家陣你契爺叫你食死貓你食唔食

你漏咗灣灣人

人地曾經排過華架

大馬奶共華人有咩反應

全宇宙都可以，但一定唔係我

狗咬狗.jpg

好似少林足球果度咁，搵人隻揪最後隻秋取消

今次到馬拉啦

揀定屈邊個未？
求其搵個好恰嘅屈落去算啦

啱啱睇瀨共性地kl吹水站，大部分留言話香港同台灣媒體故意挑撥。

冇乜可能。

理得你屈邊個
總之咪撚再屈鳩我哋香港人呀，死生蕃

kl吹水站，九成反應，係話台港分離份子偽造假新聞，抹黑中共， 繼續堅定支持中共(拎住馬來西亞護照)。

喂 比人抖下好唔好先
個個國家都比你講晒
全世界夾埋害支那

大家根本唔使諗咁多，佢哋瀬共嘅人佔多，冇得救， 有一個爭取砂拉越獨立嘅組織，立場都係咁，唔知係咪目的想砂拉越併入中共。

下次到邊國

自助餐黎

屈埋中華人民共和国新加坡特別行政區啦

大把
我幾歲果時身體唔好
探親時d大陸生蕃親戚就帶過我食

咪即係強國人囉

煲大佢上Twitter 啦
等睇大馬政府回應

穿山甲係全球被捕獵最多既動物

可以POST上去黃明志FB
佢係咁比堆小粉紅攻

文宣去馬拉

真,唔使去到廣西 去到廣東都會有人食
老竇成日返大陸做嘢之後比我睇過d支活捉穿山甲

仲有日本

W(uhan)HO:
新冠鯨魚
新冠三文魚
新冠袋鼠
新冠蝸牛

[緊急］有玩神魔嘅手足入 幫手推上去 可能救到手足一命

有無人可以幫手推下？

推

啱啦 馬華五毛咁撚親共支持排華

最衰隻穿山甲，走入中國境內
強烈要求中國取消免簽證待遇俾馬來西亞穿山甲！

自古以來都

美國
意大利
馬來西亞
仲要屈幾多國家

不如講病毒來自全世界除左中國

歡迎大馬排華

賴完一個國家就輪到第二個國家
蚑那嘅無恥
全宇宙都冇任何一個團體比得上

不如話係火星病毒，反正都查證唔到

支蝗國馬來西亞省

幫支那宣傳出去

Send去馬來西亞人